反轉豬肚就係

曾經講到當你係朋友先點點點
估唔到冇傾就會變成咁

還我半點清白 戀愛運經已黑
如當我好朋友 可會為我收手

唔夠你玩

就係反轉咗嘅豬肚

唔做都做左

冇人會聽你解釋的

What

ok